佢叫我地攞5大訴求去海牙法院

咁都好 唔好只等美國

海牙法院唔受理非主權國家的訟案

所以兒登班ON仔, 仲話有真普選已夠, 唔駛有主權

你唔係主權國家, 想尋求國際法院主持公道？ 連門都無呀！

成班廢物83%反港獨

機構仲裁都會做，搵民陣去申請就得

仲有傻仔旨意外國

唔會做架

得聯合國機構先得

唔好笑死人！泛民班大狀識條鐵

《人權民主法》疑觸礁，侵侵老友揭內情！